[屈錢的藝術] I大既豁免全人發展申請

讀就六七百蚊
唔讀就五舊水手續費
讀得Part time全撚部都有幾年工作經驗嫁啦
評核要四舊水
用屎眼嚟評咩

諗嗰條友祝佢長命百歲